@特西

破壞力勁過占中同山竹

根據往績 特西忙緊拆彈 又要聽日先回到po

樓主好波

蓋清好搶口,一陣佢用波板糖扑你個頭

希望壞多次 多謝特西

月台囝特西今次有咩好解釋

蓋清屈能到

收到風係佢玩壞左個系統

原來免費出閘 我瘋狂遊地鐵河

咁早起身遊鐵河

賺能到笑

我去能左博覽館食早餐

有咩食

華御結

kfc

冇手套唔食